唱完歌好推915

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

😂

915

主線 915

國際民主日 唔俾遊行 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

913 獅子山
914 機場/天水圍
915 港島行街街

推

Pish